天文台考慮在未來數小時改發八號

三號強風信號，現正生效。天文台表示，會考慮在未來數小時改發八號烈風或暴風信號。

天文台表示，強烈熱帶風暴「帕卡」在過去數小時，繼續迅速地靠近廣東沿岸，本港離岸正吹強風，高地間中吹烈風。按照現時預測路徑，「帕卡」會在早上最接近本港，在香港西南約150公里內掠過。

咁早掛

比時間澳門跟

又打澳門

數小時，即係幾耐？

行咁快, 唔夠力架喎

On9?

？？？